LIHKG 職業摔角討論 (5) 仍然等待Kenny 攞IWGP Heavyweight Champion

咁多位連登睇摔角嘅巴打，摔角post 繼續由Bullet Club 控制

Too Sweet me bro 🤘

成員：
"The Cleaner" Kenny Omega
"The Young Bucks'" Nick & Matt Jackson
"Guerrillas of Destiny" Tama Tonga & Tanga Loa
"The American Nightmare" Cody
"The Underboss" Bad Luck Fale
Adam "Hangman" Page
"The Tokyo Pimp" Yujiro Takahashi
"The Crown Jewel" Chase Owens
"The Villain" Marty Scurll

G1 Special in USA 特別全家福時刻 ：

已離逝隊成員：
Prince Devitt (Finn Balor)
AJ Styles
Karl Anderson
Doc Gallows (Luke Gallows)
Cody Hall
Frankie Kazarian
Bone Soldier
Adam Cole （比Young Bucks 毒死咗之後屍變復活 ）

Bullet Club 與以下織織/人士處於敵對狀態：
CHAOS
Los Ingobernables de Japon
Suzuki-Gun
NJPW 本隊/Taguchi Japan
The Addiction
#FuckTheRevival
Kota Ibushi （因愛成恨？ ）

請各位巴打繼續支持Bullet Club
———————————————————————
（哩個post 依舊開放討論世界各地既Pro-Wrestling WWE/NJPW/CMLL/ROH/Impact/LU/Evolve/WCPW/PWG/NXT/本地 ）

Kenny is always watching you...

AJ

Kenny輸左G1之後Ibushi有去搵Kenny

Too sweet

有冇巴打想幫手推爆個舊 post 先？

TOO SWEET

快訊
WWE：
Asuka 因傷讓出NXT Women's Champion，據報會帶著不敗紀錄上main roster

NJPW：
Dave Meltzer 透露Young Bucks 唔會係今年個Jr. Tag Team Tournament 出場，傳聞Young Bucks 想上Heavyweight Division 但NJPW 唔太願意應承

ROH：
Young Bucks 同Hangman Page 成為新ROH Six-man Tag Champions

Impct：
憤而離開AAA 嘅Johnny Mundo 以新名Johnny Impact 加入Impact Wrestling

AAA：
雙虎掌巴打提供：今個週末Triplemania 會係Twitch 免費直播

AJPW：
雙虎掌巴打提供：All Japan兩國大會於今個週末舉行
AJPW 公布新嘅Jr. Heavyweight Championship 腰帶，嚟緊會由冠軍Taijiri 對Ultimo Dragon 進行防衛

Young Bucks 想上Heavyweight Division Jr Tag咪無晒亮點

新日都唔夠jr tag
RPG vice Baretta都升咗上heavyweight
除非叫Tempura Boyz返黎

新日都唔夠jr tag
RPG vice Baretta都升咗上heavyweight
除非叫Tempura Boyz返黎[/quote]
Taka & Taichi
其實Suzuki-Gun 返嚟多返四個Jr 叫做救亡下
但整體新日個Junior division 都幾疲弱

Taka & Taichi
其實Suzuki-Gun 返嚟多返四個Jr 叫做救亡下
但整體新日個Junior division 都幾疲弱

done

明明想回呢個

唔該曬巴打

Eddie Edwards

估下聽日世界盃決賽邊個贏
Kushida
Joseph Conners
Ricochet
Will Ospreay

Will

ROH vs Sanity+McIntyre

Main Event Mask vs Mask Match
Psycho Clown vs. Dr. Wagner Jr.

8:00am 開始

聽朝早咁多野睇

yes ar hehe
WCPW
AAA
全日

Mayweather vs McGregor

我懷疑WCPW 會做返比自己友Joseph Conners

第一個gaijin 贏GHC Heavyweight Champion

想睇live,但仲有5個鐘先開波

爆冷

至奇

過冷場過咁耐

人數計差一個喎

佢地等Mayweather vs McGregor完左先Main Event

開始了

Ultimo Dragon

Milano Collection AT

KUSHIDA年

RAW女子冠軍真係笑話黎
另外NO MERCY超人大戰

推前左
代表WM roman會贏M巾Cham

Sasha Banks 拎冠軍係一個笑話
4冠 0回防衛成功

玩緊野好on9

我覺得超人大戰唔應該係細PPV打

無一次過到一個月

好似本身係Joe vs Cena
Roman vs miz ic champion

Joe傷左

big show 剃哂so

jeff 同matt 可以broken 未

好掛住maxel

king maxel

Superwoman punch?

DELIGHTFUL

支持cena打柒rr，cena算唔算洗底成功
而家raw女子根本完全冇劇情，除左睇Alexa bliss真係唔洗睇

asuka 會入raw定smackdown？

paige 睇嚟都係出返嚟都行行企企

有無人開始覺得sd都悶悶地,nakamura明顯係無以前咁strong style,可能wwe限制住佢，轉heel可能好d, aj同ko條線應該完啦，開始悶，印度佬繼續攞belt

有

+1

Paige 個底花到咁都仲返到嚟

wwe點會用佢，捧lana仲好啦

中邑明顯俾某老而不限制住
aj v ko>太子 v ko
印度佬v 中邑
aj v ...corbin

反而Roooooooooooooooooooooooooooode仲未開feud仲要俾某老而不轉正

我又諗起Paige條片喇

Jobber Zayn
Jobber Ten

Pro Wrestling Illustrated has named their Top 10 Wrestlers of 2017. They are
1. Kazuchika Okada
2. AJ Styles
3. Kevin Owens
4. Roman Reigns
5. Kenny Omega
6. Shinsuke Nakamura
7. Samoa Joe
8. Dean Ambrose
9. Bobby Roode
10. The Miz

THEY ARE DRUNK

哈哈

收撚左錢？

死老麥俾左幾多錢

邊個手多多改左，比翻個位人啦

聽講個list 係跟Kayfabe 排
即係條契仔越book 得佢勁（不論wrestling/mic skill）佢排名就會越高
年尾Wrestling Observer 果個排名會正常啲

咁應該brock第一

但契仔已經霸住咗IWGP 成年，而且defense 多過Brock

咁Aj同ko唔似咁高下話

我有聽過係跟戰績

Exac7ly
戰績都係Kayfabe 一部分
唔好忘記對上兩年好似都係Roman 排第一

咁印度之星呢

唔知喎
可能因為定性咗佢係Cheating Champ 掛

係做champ先贏
做jobber果陣就不要說了啦

竹田誠志

...

打得幾好睇 但係點解一定要玩到爆血

lana 完全唔知想點

Dave Meltzer 話Matt Riddle/Jeff Cobb 會參加World Tag League
如果反應理想Riddle 可能可以參加下年G1

跟住大家可以留意下嚟緊嘅ROH Death Before Dishonor PPV
Main Event：Cody vs Minoru Suzuki

原本係cody vs dalton castle

Dalton 好似都係Title picture 好耐，點解佢仲未有title shot

背傷

ROH 啲人才越嚟越凋零

最新一集BTE

橋本大地視點

好低級既錯誤

DALTON打過一次CHRISTOPHER DANIELS

你估Jeff cobb 同 matt riddle會入邊個stable

高山

有邊個買左下星期日既飛?
想知買咩價錢既飛

啲Legend 5、60 歲仲上台打其實真係好搏
Takayama 今次都好傷

係撚都話入Bullet Club 啦

matt Riddle唔啱bullet club, Taguchi Japan啱D

直頭差啲死

真日摔三冠軍

深圳live?
唔係再下星期咩？

我已經唔記得左

留個名先 返翻黎

由開第一個post 開始潛到而家 welcome back

17號

下星期日深圳場

Miz又超進化

幾型個下

點買飛？

twisted fate encounter 最靚都係RKO

睇得NJPW 太多
覺得Miz 果下counter 應該要再快啲
快到好似snap 先精彩

星期日深圳見

kairi

jed thx

Donovan Dijak 打完BOLA 就正式加入WWE
NXT 幾時改名做ROH

相反ROH無晒吸引力

得番YOUNG BUCK同LETHAL

ROH INVASION

#wheresHangman?

唔使表面上收購間公司
但暗地裏已經收購完成

Kenny 因傷緊急退出所有Road to Destruction Event
為此NJPW 已經派出成員頂替Kenny 參加Road Show 嘅比賽
（放心，Kenny 會直接係Destruction in Kobe 嘅Title Defense 回歸）

怪物

比個too sweet 嚟先

高fale 半個頭

Pish

近排真心風平浪靜
等睇Destructuon 同屌柒No Mercy/Hell in a Cell

都預左佢一定係RAW

大戰表妹

哇正吖

有埋finn 就好

知唔知有無Glorious ?

好似無

WWE2017年中國深圳巡演官方賽程公佈！
2017-09-13 10:41

9月17號本週日晚7點30分，WWE2017年中國演出將在廣東深圳舉辦，體育館地址華潤深圳灣"春繭"體育館。

目前WWE中國官方宣布了深圳賽的對陣表：
WWE冠軍最後站立者賽
蘭迪·奧頓VS金德-瑪哈爾（辛格兄弟）

全美冠軍四重威脅賽
AJ斯泰爾斯VS中邑真輔(Shinsuke Nakamura)VS薩米·扎恩(Sami Zayn)VS凱文·歐文斯

約翰-塞納vs.盧瑟夫

新一天(The New Day)組合 VS 道夫·齊格勒 & 巴倫·科爾賓(Baron Corbin)

3對4強弱不等賽
內奧米、夏洛特(Charlotte)&貝基·林奇(Becky Lynch)（明日華(Asuka)）VS娜塔莉亞、塔敏娜、卡梅拉(Carmella)&拉娜(Lana)(詹姆斯·艾爾斯沃斯)

盧克-哈珀VS埃里克(Rico)-羅旺

王彥博(Boa)VS艾登-英格里斯

目前天兵(Tian Bing)的對手還沒有確認。摔角網會繼續跟踪報導，敬請關注！

vince 咁大年紀都咁博

老麥

天兵打邊個都無人理la

打飛機

嘩, last man standing

寶城bb贏咗mae young classic

海賊王

wwe 知道日摔當道?

老麥轉Face

Jason Lee 簽Dragon Gate
大天z 都話想去Michinoku Puroresu
搵多啲香港選手打日本promotion

btw練好企上柱頂未

口德-20

唔好柒第3次is oj

asuka今次應該輸喇掛

柴田2.0

reDragon & Adam Cole vs. British Strong Style?

the undisputed era

有冇人解釋下Undisputed Era 個名點嚟
有啲9唔搭8

我都想知

開學停左好耐無睇lm

休息期

Suzuki-Gun 晒冷
Kushida vs El Desperado
War Machine vs KES vs GOD
Hiroshi Tanahashi vs ZSJ
Taguchi & Ricochet vs Taichi & Kanemaru

如果話想搵多個香港人去Dragon Gate
你哋會想邊個去?
我有份俾意見叫Dragon Gate搵Jason

大天Z?

必文

180蚊位完全唔失禮

有冇產品買

條玩具腰帶幾抵玩
仲諗住江西男會講野

就咁打完就完？

係呀，仲要好公式咁5部曲完

skip一排都仲係randy打印度佬

fatal four個場咁快完

睇唔到styles clash

始終只係表演賽, 都唔會好激烈

今集BTE
Kenny gg mode

多d finishers 接住咁出就好...
無style clash睇，我幾驚最尾連rko都無

點解paige仲有得返黎

真係返黎先算
都唔知聽左幾多次

Xavier woods好似係其中一條片既男主角，佢咩事都無

THE NEW DAY咁搵到錢

有排沉左
不過家陣當無事重新出發

今個禮拜NXT 有reDRagon The Udisputed Era debut

會唔會一黎打晒2條帶

undisputed era vs SAnity

唔通今次真係返到黎

應該係啦，佢地twitter講到咁

wwe係咪理得佢死，反正返到黎有人討論有熱度就得，好似rr咁，到時d觀眾叫曬口號話佢姣西、淫婦會唔會照播出街

咁不如調去sd做new day manager啦

好似真係去sd

係傳緊SD live

我大RR一年內贏晒UT同Cena

new paige day

Enzo

205是笑話

AGGER

totally agger

finn 條褲

有種柒味

隻配色想點

黑色咪幾好

Cesaro好慘

fight of the night

heel 俾人low blow

Enzo Amore is a dick!

連cena都要俾RR咁樣羞辱，真係睇到心酸

cena都要做升級包

我大RR 應該Survivor Series 贏埋part time Brock
大家盡情屌，反正屌完咪又係死死睇Raw

已經唔想再屌
只係覺得cena好慘

唔係WM先贏BROCK咩
但連黑羊都拎埋去俾BROCK, 黎緊仲有邊個好餵
連CENA都淪為升級包了

Miz
shield vs Miz與他的炮灰們

Dean vs Braun幾好睇

MIZ佢地最後個手勢
咪拉埋DEAN同SETH落水阿

205雖然係笑話但玩到咁大
成班出黎反ENZO

咁未好囉

all face turn, even Braun

呢個咩劇情黎架

完場彩蛋

連braun 都

大快人心

205 得返一個heel

YOU GUYS WANT ?

後台又黑人憎, 劇情又做衰仔

聽日205繼續咁玩就正

痴撚樣劇情

但佢咁玩我有興趣睇

真正既1 vs all
RR都要學野

去門外踩場

LUKE GALLOW ARE YOU IN THERE
KARL ANDERSON ARE YOU IN THERE
FINN BALOR COME ON OUT
YOUR FRIENDS'RE HERE
WE'RE HERE TO RESCUE YOU
GET OUT OF HERE

有冇人睇205live
想知enzo 點

發威用拐杖打NEVILLE

咁都得

今集個2下RKO好靚

BOBBY ROODE擺FACE又做乜9

老而不話佢太受fans歡迎, 轉face

有人發現Elite 某T shirt改左design......

可能too sweet🤘🏻都冇得用

angery

中邑個風格都應該做heel啦，可能驚佢地新黎，普通fans唔like,做face容易捧d

應該真係比WWE 警告
以後唔會公開用too sweet做gimmick，最多只會同fans too sweet

我反而覺得做heel易捧d

According to Pro Wrestling Sheet The Young Bucks have been sent a cease & desist to stop using the "Too Sweet" gesture and no longer using it for their merch effective immediately
They could potentially face a $150K lawsuit if continue doing so

留意左好耐，呢條友真係每期都去睇live,睇親sd同raw，就連ppv都一眼認出佢，癡L線,仲要wwe既event成日係唔同城市舉行，去到邊跟到邊

巴打摩擦力好強
Btw 有個妹妹仔係bayley fans
又係成日見到佢

可能都是工作人員
入觀眾堆炒下氣氛

我估都係
BTW發現個個摩擦力真係好勁

ADAM COLE都初戰了

其實都唔難發現，因為真係成日見

仲有兩個都成日見

有個好似著拜仁波衫既 次次ppv都見到咁濟

大家估下佢招finisher The Last Shot 會唔會比WWE ban

the sign guy 有人問過佢係唔係WWE員工
佢話唔係

我估BAN硬

aj styles fireman carry neckbreaker都OK既話
可以變化一下the last shot

好好奇究竟係邊個諗d招式名出黎，翻譯做中文就覺得好搞笑

Frog Splash(跳蛙式飛身壓)
fisherman's suplex(漁夫式背摔)
Gorilla press(金剛式平舉)
Ghetto Stomp(貧民踩踏)
Octopus Hold(章魚式固定)
missile dropkick(導彈式飛身踢)

仲有好多

shining wizard(魔力閃電踢)

閃光魔術

行行下街發現 唔知wow左未

ins point

係

有間格仔鋪有FIGUER賣但冇盒

有TRIPLE H KANE 同UNDERTAKER 嘛

想用重組黎拉番我大RR人氣

ok finn都組返隊3人隊打

最後vince shane hhh 都組

下星期RAW係INDIANAPOLIS搞
THE SHIELD登場同決裂都係呢度, 所以

唔知真定假

不過講真, 我大RR係THE SHIELD唔知點解係比較順眼D
但我想睇SETH+DEAN多D

下一次takeover
場tag team

war game

GFW真係不得了

HIGHLIGHT都唔撚睇

SAMI HEEL TURN

潮流興重組

少爺真係痴撚線架

只係睇GFW同NXT了

GFW X Division 重生
Tag Team 同 Heavyweight 都屈WWE機
係Bobby Lashley 同 Moose 唔知做乜鳩 又學Lesnar 打口水戰

今日Uso v new day又打場可以上5星既比賽
(雖然Meltzer...lol)

Generico & Steen 變反派 係一個好嘗試

不過WWE係搞屎棍

風雷神正式回歸新日

屋村mk

都唔夠kenny個3條友gag

will ospreay個場幾好睇

終於打贏Kushida

上次Will, 今次Marty

中邑又輸 ,aj輸埋條belt下次應該打印度佬，或者中邑vs印度vs aj，太子爺果場有5 stars

全場高潮了

個印度之旅快D完左佢LA
仲難睇過RAW個條

KENNY未睇
屋村MK都係咁啱睇IG先見到

THE SHIELD

一著番件TEE就去搞事

我大RR

一野KO Braun

個新手勢真係

為咗避開法律問題
咁多位巴打我哋以後都係唔好再講too 同埋 it
☝️

肥料Braun

係拍得幾正
但係拍THE SHIELD定大RR

另外傳聞NEVILLE向WWE提出解約

竟然

借shield人氣幫RR洗白姐
Dean同Seth陪襯黎咋

話RAW開始之前聽到要輸俾ENZO即刻走左
所以臨時轉PLAN俾KALISTO

應該大家都明既
KO-SAMI好似鋪路SS打5V5

但係Kalisto贏，R哂頭

因為一張合照炒鳩人，WWE已經驚BC驚到痴撚左線
快D炒佢地番日本

Bullet Club 已經成為咗一個sub culture
多得BC WWE 一台獨大嘅情況已經受到極大挑戰
比個too 我先
☝️

too

舊時代終結 !

契仔仲有10日就打破橋本真也紀錄

威夠喇，今次巨蛋結尾應該係Los Ingobernables de Japon大合唱

☝️☝️☝️

契爺 : 不了, 創多陣紀錄先

繼Jason Lee 打Dragon Gate 之後
King Michael 都會跟大天Z 去打Michinoku Pro
港摔選手多啲出去學嘢

其實Michinoku Pro係未Taka開

唔係，Michinoku Pro 係The Great Sasuke 開辦
Taka 係果度出身，所以改ring name做Michinoku 以示尊敬
Taka 自己都有開一個promotion 叫Kaientai Dojo

ohh

One Wing Meltzer Driver
10 Boots

大RR好似上身咁

聽日又有得睇RR

已射

好似話因為EDDIE GUERRERO個日生忌

呢個又係咩展開黎

咪又係做個勢比RR

下個PPV job比RR

但佢地3個企埋一齊又真係好吸引
大RR唔出聲就咁打得唔得
講野交番俾DEAN同SETH

啱啱諗到應該係搵人俾大RR PIN
俾黑羊又會減強度

anderson gallows
做埋小丑角

你睇到公司幫自己design的新product 你走唔走?

感覺RR係行緊legend killer路線
舊人返黎就係為左job to RR

已經係有咩勁人/傳奇 翻黎都係Job比佢

抗議RR 你我有責！

LEGEND KILLER只得一個

重組完D人會繼續HER番我大RR架LA

柒到

PAC 比人屈咗去Cruiserweight 都算
仲要輸比Enzo 嚟啲on9 仔
係人都走啦

大把發展啦佢 怕咩
仲留係WWE先on9

餵完中邑轉餵AJ

條友仲要扲到幾時

起碼去完印度先

無啦啦又搵返kane做咩
3打5勁9唔搭8
本身個劇情幾好

大日本將會有streaming service，11月開始，888yen/月，free緊5場

有冇人知2k18香港會唔會有deluxe版？

上個集玩左1次

STEAM 買左 玩左一陣已經想退

TLC: Shield 3v5變DA+Rollins+KURT ANGLE(??)vs 5
Finn vs Bray變Finn vs AJ(?????????????????????????????)

好似RR同bray都病左
但估唔到會用Angle同aj代替

finn vs aj 兩代bc大佬

angle 復出

好似話係腦膜炎
另外bo都中招
finn vs aj 外加如果有人中途出現

Kurt都要出返黎打
另外點解會搵sd既人黎打

Daniel淚目

唔出RR再加FINN VS AJ
WWE係唔係想大搞!?

angle打TLC
驚唔驚傷呀

搞到好期待tlc

kurt咁就復出打，毫無先兆

垃圾matching 變得有焦點

消息指嚟緊NJPW 11/12月嘅World Tag League
Matt Riddle 唔會參加但Jeff Cobb 會繼續
有兩個Speculation：
1. Riddle 提前爆料話佢會去NJPW 令到NJPW 唔多高興
（之前有前科，NJPW 鍾意將Surprise 保密，Cody 本身都提前自爆話會參加G1 但最後淨係去咗G1 Special，聽講都係因為NJPW 唔鍾意佢破壞咗個驚喜所以抽起佢）

2. Riddle 打UFC 有failed drug test 紀錄，NJPW 驚佢吸毒係日本比人捉到
（之前Matt Sydal 試過比海關捉到，罰3年probation 結果同NJPW 解咗約）

too bro

有冇LINK睇EMMA VS ASUKA

Finn Balor vs AJ Styles

2 Sweet

真心招1916/Bloody Sunday 弱咗好多
以前NJPW Bloody Sunday 係頭/頸落地
而家變咗back slam

條cruise weight 又搞到咁核凸

ANGLE都着埋SHIELD衫+出場笑左

好有喜感佢仲要笑笑下咁走出黎

好似小朋友參加啲偽海豹突擊隊嘅表情

原來連hhh 都喺live show 站台

AJ去打TLC, KO屋企有要事
未叫HHH復出

tlc其實打左未

bt緊高清版

咁樣加KANE落去真係唔慌好野

睇埋之後好似打2K ANGLE換左大RR咁
不如之後都係咁LA 大RR去收皮

Kurt angle算係咁
雖然無以前d skill
但出左幾野angle slam + angle lock 都值得睇

Angle 佢出幾下German suplex 都流暢過Brock Lenser

明明angle唔係好老姐，點解都打到好似班老野打咁
成場都係靠SR同DA帶住
俾angle著返自己件戰衣等我地回憶下未好囉，硬係要著the shield搞笑咁

著套shield制服真係搞笑
完全唔岩style
錯配

KUSHIDA正式屌205

WWE 盲迷：「你邊撚個啊 冇人識你喎蘿蔔頭
未打過WWE 證明自己就死撚開啦係到講嘢
補多句WWE 世界第一 其他啲濕鳩indie 我唔撚識呀 」

yes ar hehe

只有WWE是摔角

SS RAW對SD
夠膽就俾阿差贏PART-TIME仔

AJ繼續留左係RAW

借多日(去引SD入關)

今日RAW ending幾正

係喎

黑社會咁

好好笑

aj同中醫企到最後都唔出手

AJ臨尾有打 但係中醫真係行行企企 心諗做乜鳩

中邑：仆你個街我係咪入咗鈴木軍 係後台成班MK 咁周圍打人嘅

屌你諗左陣邊撚個中醫

印度契仔 vs 打工王帝

我大RR最衰病左

smackdown 係咪會見到braun

出黎救Kurt

嗌住「raaaaaaaaaaaaaaw」出嚟就正

幾正

正到爆

RAW應該係我大RR領軍

喺病床上？

我大RR會戰勝歸來
好似話最快下星期返黎

Chur 到仆街

第一次見

唔好講呢啲
出三日tv show 真心the face that runs the place

屌你 SAMI 也做祭品

當年 stacy keibler好正，史上最靚diva

巴打識貨
Stacy堅正

「未打過Wrestlemania 就冇人識你」系列

人唔笑狗都吠

下年Y2J搞船P摔角會有ROH D比賽
然後...you know what I mean

好似係唯一一個唔洗隆胸既Diva

Low ki 又炒TNA
第幾次了

寶城以前都好堅下，技術好過曬而家wwe果班diva

pentagon

果下dropkick飛到九丈完

第一次睇女摔係可以令我叫
第二次係WM32女子冠軍

emma released

All about me咁就炒左

去RAW真係浪費, 女子剩係環繞個3-4個

仲有Darren young同summer rae都炒左

個creative team 摺得啦
同埋而家叫第一滴血，應該陸續有嚟咁炒

開刀都開個人工最低先

（秒經）NJPW＞WWE

炒撚左班creative team仲好啦
又唔諗下點解收視咁低

咁多勁人 但係專捧d垃圾

NJPW進軍美國

賤打馬苛都可以keep belt 就知有幾廢

另一個冠軍可以間唔中先出現一次

出嚟仲要唔識講嘢
搵代言人

人地人工高仲要稿都唔駛背
你吹咩

連代言人都無稿
真係上台9up就袋袋平安

一兩個月先打一場，仲要次次都係兩三招就完
錢真係易搵

Kenny 今年cosplay 正過上年

有傳Ricochet 已經同啲indies 講唔再接受一月後嘅booking
又一個去WWE 送死嘅烈士
準備去205 live 比Enzo cheap shot屌打

去wwe打預左俾人綁手綁腳，但無辦法，要出名去wwe係最好既舞台

WWE盲粉準則: WWE以外都是垃圾

Kenny公主

去NXT浸番357年先la

屌

J 你哋就J 啦

肥joe!

起碼都俾佢攬下belt 啦

好似成600萬一年？

睇唔到RAW有輸既可能

.................

笑到有腹肌

有片

正呀！

個柄好正

好想買

Shield 新成員

kenny 同 y2j 做乜事?

應該都係work
準備上賭船郵輪決一死戰

暫時confirm Young Bucks, Marty Scrull 會出席

still a better promo than wwe

MARTY BB 贏左 IWGP JR CHAMP

4 WAY

MARTY VS OSPREAY VS HIROMU VS KUSHIDA

HIROMU 真係笑到有腹肌

頭先幫內藤搽唇膏都已經夠哂gay

張枱好多紙皮

wawawaw

Y2J at NJPW

正

Super Liger 1月4日回歸新日本

OMEGA U JUST MADE THE LIST

WWE下年WM點算

y2j冇wwe約咩而家lol

我大RR 秒BROCK

之前長約到WM
WM到後就唔知

真係估唔到
上年個個估Ryback, 今年估David Finlay

咁憎bc 會唔會返唔到wwe架

?

你有商業價值就一定俾你返去

估唔到ospreay一次都守唔到

上次ROH TV 又係守唔到
又係MARTY BB 贏

弘至可唔可以唔好再演無形的結他

一連兩個promo

JAY WHITE

好撚型

新日CLS

一連兩個surprise

just cls

y2j holy shit

今日場JR CHAMP
MARTY BB count 3 左之後
全場呆左幾秒

想買新日本PASS了

1月4 新日本

契仔 vs 內藤
弘志 vs White
Kenny vs Y2J
Cody vs 飯伏

得罪講句NJPW 已經贏咗Promotion of the Year
Wrestle Kingdom 張card 已經贏9條街

Wrestle Kingdom 12 FF：
GoD 贏World Tag League 挑戰KES
Fale/Chase/Yujiro/Hangman 挑戰NEVER Openweight Single/6-man tag
YB vs Roppongi 3K
Marty retains
Kenny retains
White 贏Intercontinental 然後join BC

等我哋BC 贏撚晒啲title 返嚟！！！

ps：twitter 仲有WWE 盲粉ff 緊叫Y2J 帶Kenny 去WM 打多場
佢哋仲未接受到場Dream Match 唔係WWE 打嘅事實

PTT有人講今次算唔算WWE還番個人情俾新日本, 因為之前都借過獸神打NXT
如果係真呢份人情都好大下

CODY呢

Jushin Liger 同 Supr Liger

偏偏沒有heavyweight

想問係咪買左PASS就可以睇WM12直播?

YES

咁得閒搞搞佢先

唔算
Y2J 應該freelance 緊，之前WWE 份約係Short-term contract，所以從來冇咩「Y2J 代表WWE 去NJPW 打Kenny」哩一回事
當然以Y2J 嘅名氣唔排除死老嘢McMahon 係WM 搵佢返去

Y2J 挑戰US Champ 確定

有腰帶轉左手

PETE DUNNE!

HEEL POWER

雖然好想睇佢點玩PT仔對阿差

sad news
Tyler Bate俾Enzo屌打

好心就炒撚左Enzo 算
咪再害人

寧願睇佢每個禮拜都哄Lana 扑嘢然後被Rusev 毒打

another sad news

steens and generico 重組之後好似冇贏過?

Sami轉左heel都係繼續做jobber

兩兄弟都唔知做乜鳩

掛住搞ss，冇劇情俾佢地

PTT有人撐阿差俾人屌緊
佢話D人插阿差係因為種族問題

比人送撚走左lol

中邑個咀

聽阿差講野好辛苦

403

cena入左sd team

條友上電視訪問唔會咁

硬係SD LIVE就痰上頸

都係403

綠帽
不過有得J好J, 阿差去印度/之前都會贏番架LA

young bucks, Marty, Cody
who's next?

我以為劇情黎，但好似唔係

打鳩new day

好似係不合作運動?

Neville俾件垃圾撚
Jimmy Jacobs一張相俾老世撚

major 小氣

獣人Michael

Paige 宣布恢復單身
點解我一啲都唔意外
睇個衰樣都係未玩夠
想食多啲唔同嘅腸、玩爛個西先搵人埋單

同ADR係一齊就已經錯L晒

唔係結左婚咩

Engaged 啫
再次證明 Once you go black you never go back

我大RR回歸了

Wm34 HHH vs Angle confirmed

仲以為3條友會一齊打鳩肥joe

太天真了

都係HHH贏架LA

you sure?

之前打STING我都以為STING會贏, 點知

睇完SURVIVOR SERIES對戰表, SD得女子冠軍有得贏

asuka team輸當唔當斷連勝？

唔係輸佢就得

jason jordan 條線好難捉摸呀
着哂黃馬卦但係做雜魚

但淘汰賽喎，即係佢都有俾人pin/tapout，所以應該計斷
除非count out

亂入打柒HHH，之後RR打一場，輸左Angle出手係WM打復仇戰

黃馬掛得我大RR先有得著

駁唔到

World Tag League 新面孔
Jeff Cobb
Sami Calihan（之前傳過佢係switchblade）
Chuckie T（即係Chuck Taylor）

結果Matt Riddle 都係冇嚟到

MR. JUICY

MCW 正式由Bullet Club 佔領

Viu tv有 raw

星期五
WWE Raw
第1集
上午 12:00

我大RR要攻陷香港了

A組好強下

sd女子又轉冠軍 個ppv真係好唔掂咩

好on9係咁轉match card

諗唔明, NATALYA打福妹都夠做LA, 搵CHATLOTTE打明日華唔係仲好睇咩

好耐之前tvb都有播raw同sd,我記得佢個名叫週末摔角大狂熱 ，viu tv星期五播，即係應該播返當週星期一既raw

btw琴日raw點解rr人氣咁高，是咪洗底成功

viutv應該播njpw啦
wwe d劇情仲撚衰過tvb

週末摔角大狂熱係90年代亞視播既
明珠台播大約係01-02年既事
果陣佢地會播埋ppv
不過遲成個月

太耐之前，唔記得啦，果陣無得bt,又無youtube,有得睇已經好好

都唔係吸引真摔迷睇架啦
為左要now tv sell到ppv 啫

有SHIELD光環姐

WWE既PPV不了
佢播新日本就買

話說SD女子隊而家差一件, 咁啱有人傳緊回歸, 會唔會

最近single果個？

爛臭西果個？

new day want to have new page

big p

Dropkick

wrong link

okada 既 dropkick算係世界級，對面跑緊過黎，佢都可以踢得咁準，要計埋速度同距離

不過ric flair 出黎見下大家都好既

點解要加入Bullet Club？
因為連日本偶像Jurina 都係Kenny BB 嘅支持者

都係大RR最後埋尾

goodbye legend James Ellsworth

少爺

我覺得跳得幾高下

英雄主義 疊馬

早就要LA

遲走過emma已經俾面佢

傷左就換daniel bryan出黎打啦

似乎劇情係想話佢傷，應該仲有一個意想不到的人出場。

對佢冇好感
但要佢扮狗真係好撚過份

唔記得邊到睇話daniel bryan有8成定7成可以係WWE打得

其實係出面clear WWE唔clear

劇情組都明撚佢

係咪票房低迷

做男人做到咁
冇晒尊嚴

開始驚NJPW
要攞啲真係勁嘅card 出嚟救亡

咁唔記得LU

NJPW+ROH=op

勁CARD又點, 咪又係安排到一PAT屎

有冇機搵ut出黎

UT：不了，唔想比我大RR 撚狗

搵你老婆

不過對佢黎講可以上到大台真係有今生冇來世

已經開始向獨立界r撈

唔好啦 身為ut迷見佢咁樣做升級包不如休息多啲啦

唔好x2
咁遺憾地完已經夠了

已經傷透唔少fans嘅心…
由斷連勝開始ut嘅傳說已完
就算ut本人肯犧牲
都唔該wwe班友用腦諗下嘢

中邑個嘴

佢地肯用腦就唔會硬捧大RR啦

屌
笑左

老老柒柒捧Tyler Black 或者Jon Moxley 都冇咁on9
話晒各自係ROH/CZW 已經打出名堂係明日之星
但係就係要捧The Rock 個老表

老麥嘅世界就係越鬧越有話題
同埋無咗競爭以為捧咩都得

同tvb一撚樣一台獨大但愈做愈衰
好在仲有njpw

ROH:

ROH 近年反而有啲靠NJPW （講白啲係Bullet Club ）撐住
N年前有Bryan Danielson、Tyler Black、Austin Aries、AJ Styles、Adam Cole、CM Punk、Samoa Joe 哩啲明星
而家比人搶晒

本家得Dalton Castle

仲有Jay Lethal

Daniels都就退

鬼叫係大台
正如亞視之友有得過tvb 都過去啦

wwe既劇情以為越誇張越有話題，有時弄巧反拙，jason Jordan係Kurt angle個仔都講得出，一個係黑人一個係白人 ，而家jason Jordan咪極速收皮囉，俾人噓爆

大家今晚記得準時開96台迎接我大RR既降臨

諗個個弱智, 批個個仲弱智

AA好地地拆L咗真係屌出聲

今集BTE

jason jordan 真係好慘
就咁玩死佢
wwe真係唔擅長搞正統摔角手劇情

條腰帶又公廁 阿差都可以拎半年

係做番今個星期個期?

傳聞brock lesnar唔想打印度佬，覺得佢反正都係二打六，加上lesnar本身有一定知名度，印度佬本身就jobber,唔知點解無啦啦彈起攞埋條belt ,所以換左aj style打

多數係啦，今期已經睇左，不過今晚應該會睇下viutv

個個禮拜帶住兩條蛋散9up

如果係既PART TIME仔好波

唔知有冇字幕呢

如果有，英文字幕我都收貨

睇黎大家都好期待睇我大RR

The Big Dog is back

DAW BIG DAWG

開波

好耐冇試過係電視睇

唔update既喂

前兩三星期既

字幕都冇

仲係uk 仲要乜撚都冇

如果係咁播sd好過啦
起碼有得睇aj 贏

不出所料賣survivor series

佢唔update咁點賣ppv呀

我覺得佢太遲播啦
係都早一個月

都唔係既, 係買既佢播唔播都會買

星期一都打啦

個個成期望 王子 gallow Anderson
成日諗幾時先可以振興Balor club

佢播weekly show 都係想谷銷量啫

而家我覺得佢唔會搞了

台灣緯來都可以做到追美國進度
點解呀Richard 你唔得

比人投閒置散咁

唉 心酸

大好形勢之下咁樣傷一傷

王子還好
GALLOWS&ANDERSON先出事

要下星期先見到大RR
叫人點買PPV

萬聖節個期raw

jer神 Joey Ryan 會係美國時間今晚嘅ROH Event 登場，挑戰ROH TV Title champion Kenny King

Ryan
好懷念ddt heavymetalweigjt hardcore champion

睇完王子瞓左
再醒已經見到 new day

說好不提Daniel Bryan
Edge退個陣都不過係睇到有d眼濕濕，DB退個陣直頭喊埋出黎

美國龍 AJ 呢啲真係摔角界鑽石
大台又撈得掂 獨立圈又撈到風生水起

該死的傷患

有冇人估NXT

Pete Dunne (c) vs. Johnny Gargano

The Authors of Pain (Akam and Rezar) and Roderick Strong vs. Sanity (Alexander Wolfe, Eric Young and Killian Dain) vs. The Undisputed Era (Adam Cole, Bobby Fish and Kyle O'Reilly)

Ember Moon vs. Kairi Sane vs. Nikki Cross vs. Peyton Royce (with Billie Kay)

Drew McIntyre (c) vs. Andrade Almas (with Zelina Vega)

Aleister Black vs. The Velveteen Dream

Kassius Ohno vs. Lars Sullivan

女子唔識揀
NIKKI>EMBER>KAIRI>PEYTON

應該係Ember Moon
Kairi太新

覺得ember 會上main roster, 可能kairi 贏

係都Nikki先
Kairi真係太新, 雖然佢攞都好

Pete Dunne (c) vs. Johnny Gargano

The Authors of Pain (Akam and Rezar) and Roderick Strong vs. Sanity (Alexander Wolfe, Eric Young and Killian Dain) vs. The Undisputed Era (Adam Cole, Bobby Fish and Kyle O'Reilly)

Ember Moon vs. Kairi Sane vs. Nikki Cross vs. Peyton Royce (with Billie Kay)

Drew McIntyre (c) vs. Andrade Almas (with Zelina Vega)

Aleister Black vs. The Velveteen Dream

Chris HERO

棚橋個頭幾型

有冇人估NXT

Pete Dunne (c) vs. Johnny Gargano

The Authors of Pain (Akam and Rezar) and Roderick Strong vs. Sanity (Alexander Wolfe, Eric Young and Killian Dain) vs. The Undisputed Era (Adam Cole, Bobby Fish and Kyle O'Reilly)

Ember Moon vs. Kairi Sane vs. Nikki Cross vs. Peyton Royce (with Billie Kay)

Drew McIntyre (c) vs. Andrade Almas (with Zelina Vega)

支持La Sombra

Aleister Black vs. 我係基佬正牌基佬Dream

Kassius Ohno vs. Lars Sullivan

Andrade Almas贏到冠軍我訂NETWORK又點話
睇佢個樣應該都係留俾Adam Cole

公佈左natalya 係team sm 第五人
即係paige 又冇得出?

paige 俾人出就有份

排隊

2邊場輪流用

女子賽

都好多人黎睇

CIEN

NXT既PPV真係幾高質,可以同NJPW一戰

之後到3MB重組

好撚HIGH

潮流興阿

ADAM COLE!! BAY BAY!!

訂到佢輸

WAR GAME

MR.ROH 變咗着軍裝警:

cls 丟人落格離場

好撚正

得番ADAM COLE一個笑左

出血

最後都係佢三個完

爆台個下

我期待既二五畫面無出現

KYLE開凳坐

吞左條鎖匙冇得開門

d血流到咁都走唔到
比佢個肥仔隊友玩死

理論上唔止一條匙既

HHH: 多謝巴打9.99

唔通又玩返上年偷襲條橋?

Zelina Vega表現真係好吸引

4-2

我差一場

Drew McIntyre二頭肌疑似有撕裂傷, 應該係最後落地個下整傷左

你自己唔肯估
本身有機會全中

Ember Moon

blessed image

個4個邊個贏我都OK LA
要估都係估左NIKKI先

kairi 比你
我要Kana

寶城bb唔駛喊
遲早到你攞

Velveteen DREAM

話說邊度睇到Pete dunne果場？

live only

錄定係NXT weekly show播

Thx巴打

想像唔到聽日SS會點樣柒法了
今日咁撚精彩

今日真係無得頂
Velveteen Dream

most successful gay gimmick wrestler
仲要係垃圾tough enough出身都咁勁

我都睇小左佢
開頭見佢秒啲Jobber而且又係硬捧垃圾

入tough enough 之前係獨立圈打滾過一年
不過真心有天份

Steen and Generico 打 preshow

但佢係咁SAY MY NAME有D煩
我諗起DEADPOOL個奸角

仲以為用都唔用

我大RR世界第一

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！
BECKY BB
一世反BAYLEY

華名

都預左一定係俾華名表演, 但咁OUT BECKY條氣唔順

竟然嬴

Lesnar vs AJ

慘被強姦

破到3次F5算係咁

睇bobby roode vs hhh

dream come true

仲有TNA睇

4個NXT炮灰

Cena gg

1打3

太子

預測KANE出黎搞事, HHH同KURT內訌, SD贏

娛樂性十足

做乜撚野

睇戰果都睇到R哂頭

Strowman問號

屌你大SHOW真係笑話黎

Strowman

NXT又一次屌打main rooster

其實HHH 江西南 RKO 幾時退休
望住啲NXT天王上黎做砲灰好sad

HHH退完又係呢D場合出番黎

是但一個nxt打到尾都好啦

strowman真係好可愛

HHH都係做管理層算啦
唔好搞咁多野

個finish 真係黑人問號
War Game 完勝SS

nonono
Strowman問號ok

Velveteen Dream > All

依個真

DB

打咗Indie 一年就比WWE 執到寶
希望WWE 生性唔好再害人

Vince must retire

大RR : 會否太天真了

大家都係WWE NXT同RAW,SD差咁撚遠
仲要勁多人係NXT過去

好撚正
強姦aj style
最後場SD會唔會過份弱化

老麥 : 唔係大隻仔唔捧了

raw係top show嘛

Strowman 餵食場黎
HHH自己都做埋升級包 舍身成仁

呢樣真
strowman升級包

結果team sd只係負責幫raw推進劇情
咁大卡士浪費哂

Brock今次咁俾面打15分鐘,仲肯認真sell AJ既move

今次SS men 5v5 個陣容我諗係近年最勁
（除咗Angle/Shane/HHH 其餘果啲真係一線upper carder）
但係個結果都係世界級on9
唔好再話Meltzer 成日偏袒NJPW/NXT 同歧視WWE
因為你啲booking 真係垃撚圾
我比Okada vs Omega 你WWE 都隨時可以變Jinder vs Reigns

hhh 每次出黎又即刻將所有stars 壓到變路人,其實真係好無聊,係你係操得幾fit,不過劇情咁搞真係。

差D要打差仔呀

駁唔到
WWE真係愈睇愈失望

佢做管理層係好, 但做番選手就垃圾級
但慘得過入場D人好受

講真我想睇佢打差仔

我覺得會全場靜晒

我大RR要重返榮耀了

佢打差仔應該suplex幾下再f5就收工

3隻差仔

PAIGE

仲要帶兩條女

清場

最開心係佢哋

印度佬打唔到一場高水準既比賽，點捧都無用

好想比alexa bliss西面

咁樣送glam slam

Shield對RR黎講只係condom
用完即棄

個人認為Mandy Rose嗰位應該畀Ruby Riot

好似傷緊

而家raw 劇情

HHH vs Kurt Angle, 隨時舖到下年WM
Braun Strowman vs Kane
Fin Balor vs Joe
The Shields vs The Bar (Tag)
RR vs 未知
Paige vs 女子組
仲有Matt Hardy vs 結他佬, 未計205 live 都已經幾密

私生子呢

condom黎

我覺得隨時轉heel幫hhh，佢而家咁唔受歡迎
又一直上唔到位，隨時又好似捧SR咁推佢上去

佢轉heel 真係不敢想像

好過而家咁唔face唔heel咁唔知想點

ruby riot係SmackDown

佢做領軍人物

Liv Morgan咁咪成日見到佢前男友

轉HEEL大發展D

諗起之前睇過張相係ENZO同BATES握手

老襟

LM等睇Mandy Rose同Liv Morgan係做輸嗰個

2邊走一樣劇情幾新鮮下
如果合組一隊2邊打晒仲正

SD呢條線唔係幾掂喎

3條蛋散捉住generico SM

因為house show關係，比較難兩邊走

asuka去左raw都唔知做乜，一黎佢mic skill唔掂，二黎又成日打d二三線角色，中邑而家都幾乎無講野咁濟

係英文屎ok
mic skill中邑可以屌打大半SD live roster
前提俾佢用日文既話

講緊 asuka mic skill唔掂，中邑我知佢ok,但中邑而家唔知做乜幾乎無上台講過野

好耐無留意nxt，之前唔係話kenta離開wwe咩

rumor
堂堂方舟之子 一個championship push 都冇就返日本 會唔會太無面

都是傷患的錯

忽發奇想
大家覺得WWE 有邊啲Striker/Brawler 風格嘅wrestler
（大家都知死老嘢淨係鍾意Big Man/Powerhouse）

今日有大RR了

CHRIS BENOIT

哩個名係WWE 提得嘅咩

Dean Ambrose?

悲劇黎

viutv 播一集 raw就唔播

尋晚有睇,不過遲多一星期既。

隔左半個月真心不如唔好播

尋日大RR登場

stone cold steve austin ?

house of hardcore 已經登陸twitch

impact wrestling x pw noah
x division champ 換 ghc heavyweight champ

其實我第一個諗係Kenta
真係好Shibata/Ishii 果種強打feel

想問下JJ 走左後,impact 仲有冇gfw個字

冇

送左啲belt 俾impact
之後又要係上面加塊impact 鐵板遮住gfw字樣

dixie carter 之後TNA變左game of thrones黎
billy corgan都表示唔玩了, 我都係去玩獨立圈

Tommy End

哩排睇World Tag League
屌你老味Sami Calihan 招「超級無敵我愛你」真係攞命
CZW 啲人真係cls

未睇快D去睇

jeng shit me

而家先開始搞BROKEN MATT

快d走啦 finn

jeff hardy 傷左，matt只好單飛，其實matt都老啦，俾佢搞talk show好過俾佢落場打

咁強硬claim too sweet hand
又唔打蛇隨棍上搞Bálor club 啦

應該傾好數

贏咗未搞

paige 吸毒吸到個樣殘曬

asuka 同paige 好似平行時空咁

化到咁白

好樣衰

再白都遮唔住佢嘅黑

我記得其中一張相係佢條women champion 上面有一pat精

果期仲要即刻出哂新nxt belt

重溫一次

[img]

[/img]

Braun Strowman 肥肥地好可愛

Kana 大姐姐

Fashion Files好正

Ascension 好慘

Green Arrow joined Bullet Club

阿差打阿差
Hype Bro 收皮
Ascension RIP

generico
chair shot 收力之如冇埋速度聲音

愈黎愈鐘意Suzuki gun
不過啲merch好貴

Ruby Riot要加多個t俾佢

我以為係Zack Ryder轉反

Mojo轉完heel都係繼續job架啦
We don't get jobbed! We stay jobbed!

NXT tag team轉手了

唔知wwe會點樣玩爛delete呢

Backspace! Backspace! Backspace!

本間!

今晚又有得睇我大RR大展神威

我大RR好受大家愛戴

有冇人買左飛睇港摔

無緣
111要返夜班

想睇,未睇過港摔。

gchi HKWF

今年好似好猛料咁

平日好難搞下

今晚應該有PAIGE

星期四

即刻出場

不過啱啱買左飛了, 放工過去應該趕到, 希望有個時間快食KFC

我果日放工已經8點
出到柴灣應該入main event

新一集BTE 又係cls

原來Kenny 鐘意玩格劍

但係今次個card堅勁 去到一定要去

温馨提示：180蚊都好好睇

未睇過前排

今次都係買左180

我仲掙扎緊,因為一個人去

我都係一個人, 上次去完之後大家發覺附近都係巴打

人數唔多
相認唔難

Rusev 論 Enzo Amore

RUSEV準備好講BYE BYE未

Woken Matt 啲笑聲仲難頂過無敵神駒
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

hohohohhohohoho ahahahaah ahhhhhh hehehe

同WATT WYATT一齊笑

打多左

買左飛了,貴飛已經賣晒

好想cut出黎

here you go

Nia Jax係唔係想姦Enzo Amore

好似青山走犯

Jason Jordan 係咪想同RR鬥黑人憎

JJ俾劇情玩死既
但大RR就...

重組shield都俾佢洗到d底
但而家JJ係全部人都憎

Sami

180見

鋪路返去RAW

NXT Champion 上Main Roster 之現況

Seth Rollins 我大RR伴菜
Big E Langston NEW DAYS 再戰30年
Bo Dallas 邊緣人
Adrian Neville 罷工中
Sami Zayn Jobber命
Kevin Owens 浪人mode
Finn Bálor 攝時間
Samoa Joe 刷存在感
Shinsuke Nakamura 攝時間
Bobby Roode 挑二線champ

THANK YOU VINCE

Big Mike出事，之前仲有單性侵

哩單嘢睇到我𢱑晒頭
咁難得NJPW 咁睇得好Big Mike 個人事事正正
竟然爆單大獲嘢
實激死Kidani

Vince：睇你就睇啦
記得幫我上twitter 宣傳WWE 世界第一添呀
我大RR > 日本三大promotion 契仔

gg
妒忌Jeff Cobb

其實係咩事

囡囡好似冇講big mike 性侵
不過sexual discrimination 都已經令到佢人格破產

囡囡 3月俾sean orleans性騷擾
佢就話俾老闆 big mike聽
big mike就話條友冇咩問題 如果要炒佢就俾證據
big mike又聽sean orleans講佢地已經性交過 所以認為係勞資糾紛

囡囡仲爆big mike唔係啲咩正人君子
其實係大男人仲要脾氣臭到爆

仲健在都好啦

新日本: 中邑
全日本: ????
NOAH: KENTA

當年NXT真人show第一季，你估唔到仲留係度打緊既叫Heath Slater，
仲有Daniel Bryan做緊GM

david otunga 做旁述

四個都係29/30 歲，但最勁都係我大RR

好失望

正確黎講全部都係我大RR既伴菜

個陣Daniel Bryan 個劇情真係好正

其實黎黎去去都係捧果幾條友，唔係唔捧其他人 ，上次team sd vs raw,兩邊全部人氣最高果d落場，都係job俾braun strowman,finn之前俾kane clean win,輸果個反而可以代表sd打5on5,d劇情亂到

有個legend 級選手用英文話好鍾意Sami Calihan 果招「超級無敵我愛你」喎

呀legend啲英文口音

1月4日

Los Ingobernables de Japon 大奇蹟日

IWGP Heavy
IWGP Tag
IWGP Jr.
NEVER 6 man

有咁多人咩

前題係贏world tag league

對上一次有選手做double titles holder 係一年半前嘅The Elite

btw 撐BC，撐GoD
上年臨時改booking 比GBH 贏
今年還返個World Tag League 比我哋Bullet Club

放心哂

突發：Rich Swann被捕

?!?!?!?!?!?

疑因綁架

終於40頁

有冇人想開下一個post
想係WK12 之前用新post

今日D card好有趣

bushi gg

希望今日G.O.D. WIN

意料會噴汁

不過居然DQ

Y2J 現身日本

夫妻嗌交

Jed thanks

Rainmaker 用 Million Dollar Dream

無問題既，睇佢點present架姐，okada打法開始悶，雖然一直keep到高水准比賽，係時候要變下

1月4日

Los Ingobernables de Japon 制霸

Evil & Sanada v K.E.S?

Okada vs Naito
Marty vs Will vs Kushida vs Hiromu
Evil & Sanada vs K.E.S

本身hold 6 man tag

LIJ 同我嘔返條trio belt 出嚟

FINN係唔係正式做左2線

仲係一線

jobber

job 俾Kane, 講真佢既身型邊會合Vince胃口

1000!